香城online。結界師二轉。纏繞師

各位巴絲，小弟每次online都係做運輸兵哨兵等sup職業，成日都要跑，老實講，咁耐以黎我地既rb對我都起唔到作用，因為如果自己一個既話好易避，就算啲狗一大班都好易搬得走。今日見到大興新map各位手足既gameplay，忽發奇想諗，咁多個map都咁窄，同埋兩邊都一定有得綁。如果係我哋同npc中間結繩，高度大嘅係小腿中間甚至更低，班npc跑過黎既時候，一黎唔可以9冲，因為好L易cake死，二黎要解繩都需要一定時間，必要時配合火魔法師，出火繩陣，唔知咁樣可唔可以拖多啲時間走得多啲手足呢？不過打機還打機，大家唔好打咁耐呀，夠鐘就好休息啦！

救人呀！！有手足想自殺

自推1/5

自推2/5

824 觀塘玩過魚絲

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

自推3/5

自推4/5